---
title: About me
author: khakimsetia
date: 2022-06-08
giscus: false
catalog: false
---

<h1 align="center">Hi 👋, I'm Khakimsetia</h1>
<h3 align="center">🌟Abdul Khakim - @khakimsetia.</h3>

<br>
<p><img align="right" src="/img/animasi.gif" alt="animasi" /></p>


🌱 Orang-orang kalau nyebut aku tuh seorang Programmer :smile:


📫 Save e-mail ku ya! **khakimsetia@gmail.com** 


⚡ ***Mempelajari hal baru tentang teknologi adalah jalan ninjaku*** (1)


⚡ ***Mempelajari hal baru tentang teknologi adalah jalan ninjaku*** (2)


⚡ ***Mempelajari hal baru tentang teknologi adalah jalan ninjaku*** (3)


## :smirk: hehehe sampe di ulang 3x

----
----
----
----